想問下二手車借貸分期嘅問題

各位ching大家好，我最近開始有收入就想買架車揸下
但因為自己本身偏好舊款日本車嘅關係，想買嘅車就算最近代嘅都係十年前停產嘅S2000、FD，更久遠嘅都有
但又未咁快有能力一炮過畀晒十萬、甚至幾十萬嘅車價，咁就想問下其實二手車貸款係點計、大概車齡去到幾多年就唔會再借咁樣

或者我舉個例子咁啦，假設小弟想買部S2000 AP2，車價都成三十、四十萬，當佢09年車啦，咁有無話呢種條件嘅車大概可以按幾多成分幾多期咁樣？

希望有經驗／知點搞嘅ching可以講兩句教教我，麻煩晒

借私人貸款唔洗俾人揸住春袋

私人貸款息平過車會

係喎可以借私人貸款去買，Thanks

私人貸款平過車會 呢一句要幾冇腦先講得出

指教下

你呢d車行9食屎啦！係咪怕d人學精，搞到你食少左車會回畀你個份？

打份正常工，p loan 咪2 厘左右。 你搵間車會平過兩厘嚟睇下？

你係真傻定弱智。。。

我地要睇下佢點兜
我就供緊3.5厘車會

咁高？我車會loan 1.9x% 喎

邊間肯做咁低?

仲要提早還錢要罰息、畀佢keep住牌簿等等。

冇得賺就唔會上會平過現金價啦。

第一你覺得二手車上到日立呢D車會？
第二 我唔係做car loan既 你上二線財務car loan 大概48左右

你自己計下啦車得狗
我又唔洗比牌簿你又唔洗買全保

唔想供個陣隨時可以走數tim

但我部水貨車係上日立車會

Flat rate 定Apr 先？

上幾錢

118000

1.9係月平息應該

息口？

我朋友買部Honda FD2都上到日立車會
20萬上會

咁容易上

上車會係 on9
話就話比你借36期咁
HIHI
先供三期，其實只係比你供 33期
但係先供果三期已經計埋你利息
財務 keep 牌簿，要買全保
自己諗

呢排仲要開始有稅季貸款promo

咁一手上唔上會好

東亞借左廿皮俾我 一里息

計條數你睇
車會借廿皮，三厘，四年
$200000 x (1+0.03 x 4) 共借 $224000
48期，每期 $4667
先供三期＝$14001
即係供45期完

問題黎啦
屌你，我先供果三期計埋利息？
我都冇撚同你借？

係好撚搵笨柒

提早還錢都要罰？

大部分都要罰息，因為你冇完成合約

CLS 食水深到咁，好彩有上嚟問

BTW 你個名好型

睇你自用定公司用
公司用可以當開支
自用就梗食

正解，個日行過Honda 睇下部Freed
好奇問下上會幾錢
車價約239000，比45000蚊左右首期
另分54個月每月$4123
篤過計數機 5.9厘

點諗都冇可能唔借P Loan 走去上車啦

2020年仲有咁多人推人去做p loan
連做銀行嗰班買車都唔用p loan啦

有咩高見

早幾年好多人買車用p loan 啲問題已經浮哂出黎
近年買車啲人都轉番上會 特別黎緊經濟差仲推人去p loan買車

上會銀行知道你舊錢拎左黎做咩同有野抵押 之後有事要再拎p loan問題細啲
但如果你拎p loan買車 銀行唔知舊錢去左邊 之後有事想要再拎p loan會難左 同可以拎個銀碼細好多 同埋好多時銀行未必批足金額/年期

如果真係有咁著數就唔會分上會同p loan啦 全部用哂p loan就可以

當然如果你本身實力好勁 除時填份表入銀行可以借幾百萬既就另計

而家問銀行借錢都難左
我本身Tu都唔錯
不過問銀行借稅季貸款
10萬只可批到8萬比我

所以黎緊咁既環境仲推人做p loan係想推人去死

早幾年好環境好多野亂黎無咩所謂
但黎緊呢幾年無人知會去到幾差

森那美

Sorry, 我以為新車果啲都叫上會

但其實如果講緊借十萬 分24期 準時還錢
問題應該唔大？

準時還當然可以
between 財仔無肉食 勾部車又唔值錢又要拍賣

3厘係實際年利率？

老老豆豆
我唔知車會用十進制定毅進制
不過間間上車會財務都係咁樣計比你睇

利申，非銀行撚，非財務撚，非車行撚

養車三十年，攞車攞牌簿

我之前買咗部水貨Voxy, 180K, 上會直接每年4%利息
跟住今期税季，Check咗幾間銀行，實際年利率都係差唔多

俾我揀多次我都會揀上會，因為如果有乜事都只係拖車走，無咁大鑊。而且上會對信貸評級影響較少（有抵押 vs 無抵押）。

正解

最緊要係睇你財政實力
同黎緊呢兩年個社會環境對你份工同你屋企有無咩影響？

呢兩年有無機會其他地方令到你要借p loan

如果上面兩個問題都係有機會既就上車會

如果對你黎講唔係問題 就無太多所謂

上車會係俾你唔太影響個人信貸紀錄下借舊錢出黎 但當然最尾都會同你還款能力掛勾

但係上會要車齡十年內
如果想買經典老爺車 又可唔可以上會？